Youtube Channel 第一次係蘋果落廣告, 大家都可以試下落廣告支持蘋果

第一次係蘋果落廣告, 今次係同6位係連登既巴絲夾份登報,
統籌左一個星期多D終於成功登報

係度想同大家講, 如果大家都想支持蘋果, 可以試下好似我地咁係蘋果落廣告,
其實真係無想像中咁貴, 我地咁樣一人一格都係除番開$1250一個人,
如果學生無咁多資金, 亦都可以試下落分類廣告留一兩句自己想表達既文字都係
$90一格, 絕對係一個好好既方法去Support蘋果!
有興趣請透過以下方法聯絡蘋果職員

過程好簡單, 先取報價單, 然後講清楚自己想落邊類型既廣告
然後就按要求整好份圖再Email份稿比蘋果
佢地對完 OK既 就會叫你比錢同簽名, 之後等2日左右就會成功登報

回到正題
希望大家可以支持小弟開既Youtube Channel
Channel以前主要係分享一些旅遊影片, 剛開始拍片所以拍攝同剪片技巧都唔係太好,
但會繼續努力改善同學習!
而將來主要會分享在日本的影片
包括日本留學生活, 及將來係日本創業申請經營管理簽證等過程, 都會想同大家分享!
如無意外年尾會出發
希望大家可以幫忙訂閱 多多支持

Youtube Channel: Kiu & Chung

上一個Post

之前以為係蘋果落廣告普通人負擔唔起, 但其實唔係
平有平落, 貴有貴落, 唔係一定下下落頭條
所以大家都可以試下, 出一分力

推埋今日

多謝巴打咁熱心

好細格 1/16格好似3000蚊
1/4頁 好似50000蚊
成頁真係唔知價

follow 左

我依家咁樣1/4版既尺寸
係要$10000
我地幾位巴打夾 一人$1250

全頁係60000
頭牌180000

多謝巴打支持

sub 左先

尋日sub 左喇

多謝巴打支持!

記得你

我想問要預幾多日搞
當我有野想下禮拜日登
係咪今日都可以比定佢地?

越早比齊料當然越好啦,
最遲係登報前兩日要交齊料比編輯

好 唔該你 已sub

多謝支持

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

推

本身已經sub左喎 （因為日本片）
加油！

謝謝支持

撐呀巴打

捱

未睇先follow

Sorry巴打 拑錯咗負評
Follow番你channel補數

唔緊要
多謝支持

fol左

仲去過咩國家呀你地？

上年8月仲有心情去吃喝玩樂
躝啦仲好意思po上黎

立即sub

push

其實好少, 都係泰國越南日本, 仲未衝出過亞洲,
希望有機會去下北歐

我想睇多d去台灣
歐洲想睇德國

估到有人咁講, 講真每個人都有每個人既生活,
係網絡世界更加唔應該高調同人講自己做過乜做過乜,
有好多野背後無人知先係正路

有, 超想去, 不過我黎緊唔知幾時先有機會去
因為黎緊會去日本讀書同生活, 可能都行唔開其他國家

台灣我淨係想再去食無老鍋
個鴨血真係好正

Push

Pishhhhh

日本都正呀,我未去過,你讀書加油

我都好想去台灣食野唔知幾時有得去

唔該曬巴打👋🏼

多謝

期待你d片

加油

己follow，by the way， 如果多咗好多人follow， 記得落多一次廣告感謝蘋果

2隻貓好可愛

Pushhh

第一次去日本其實一定係東京大阪沖繩etc.
熱門地方先架啦, 因為比較容易去
但如果去得多左之後
我會建議去四國, 九洲, 山口縣
不過都係視乎你鐘意睇風景定係熱鬧

一定會

剛領養既時候大約3個月大
依家已經5.5KG 好肥

好
我咩都ok架,文化,歷史,廟,行山,風景都ok
好想去北海道玩雪

巴打我地相認

哈囉我係右下小店

Arho sunny表示：am I a joke to you ?

推埋今日, 唔好阻住其他重要Post

咩意思?

Hi!
多謝你地合作

北海道我暫時淨係去過一次
個次係1月左右 日日都好大雪
但成個地方既感覺真係好靚好舒服
每個景點都好值得一去!
btw 我覺得去日本玩得最開心一定係自駕遊,
因為真係好方便同埋係日本駕駛係享受

多謝各位巴絲支持

我好鐘意d勁凍既地方,北海道岩晒,一定要去下
我要努力學車,考車
去邊都得

無錯,
我都好鐘意凍同雪
一來冬天比較多衫, 外套, 大褸可以著
二來香港越黎越熱, 冬天同夏天無分別...
所以特別嚮往有雪落既地方
祝你學車考車順利

咁想要like呀？

比你囉

已follow

我上次第一次去左北海道(星野Resort)滑雪
狂打關斗一仆一碌 平衡咁好差
溜冰都唔得

起碼樓主到今時今日都繼續有做野撐黃圈
仲要落完廣告再推介比大家教大家落廣告

好多人已經冷卻咗落嚟嘅呢個時候 你又做咗啲乜
又 係咪真係有需要講晒出嚟每個人做咗啲乜

其實運動開始之後大家心情都唔會好受，
或許做到既野可能好表面，實際無大幫助，但至少略盡綿力

支持巴絲

重點係落廣告支持蘋果
無人睇都唔係第一日既事
唯有繼續努力，自己開心就得

第一次係咁架啦我都應該會一扑一碌
唔試過又唔知既

【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

可唔可以幫幫手推？

當然可以

thx

8月咁緊張既時候你仲有心情去旅行去玩已經唔需要知你背後做過乜啦 唔好搞笑啦
你班傻鳩繼續支持呢啲垃圾啦
記得靜靜地 各有各玩 移民既移民玩既玩
手足唔係condom 但出黎就唔好預我
大家都好黃

永遠要鬥黃 鬥做得多野
唉

推埋今日 完成任務

大家記得試下係蘋果落廣告

btw 人各有志
每人都有每人既生活
唔係日日都要展現自己哭自己喊
自己幾咁激動
大把人直情理都無理過成個運動
置身事外

但都無需要怪其他人
做好自己就得

喲

多謝支持
連登有愛，真係有好多好熱心既人

人間有愛

加油啦 繼續搵手足著數 手足唔係condom

各自努力

Hi, 我其實有興趣多謝蘋果再落多次廣告支持
有興趣加我tg: csc726

其實都係講個信字
個陣我做統籌, 我負責執圖, Final Tune 以及同蘋果聯絡
收齊大家錢然後過數比蘋果, 過程都好順利

d 字幕太細粒喇，參考下台灣youtuber啦

努力學習中!
包括拍攝同剪片都係初嘗試, 多謝巴打意見!

訂閱唔夠多，唔好諗要堆砌十五分鐘，要節奏夠明快，唔悶，多人sub 先再諗

同埋睇下條sound track, d 突然好大聲既位要撳返低。
比你嚇親幾次

收音同聲軌方面會努力改善
多謝